2018 JRE (8) 快d有好消息啦

繼續

推

拜offer 神

lm

今朝考完EO留名

offer god
是但比個offer我
我賣一世命比政府

我都係
唔想再做私人工

LM

Lm

頭先打去問, AO 仲未出final interview
聽佢口吻 似乎今日都未必出

Vetting god offer god

有冇巴絲收到eo interview?我被安排4月24號，想調時間，csb話要有其他candidate同我對調先得

Tg: beljinglebel

我直接問佢出左final interview invitation 未
佢話：未喎

Csb個人係咁講：「其實我地interview時間都好緊湊，每個時段都安排左candidate，可唔可以調時間比你要視乎有冇其他考生都想調，同埋我上司認為你理由係咪充分」

聽絲打咁講有可能真係in到尾水，佢地唔預開board

好似咁先得，

仲未收到EO interview 但又未regret既留個名

咁應該有得in 既

好唔開心呀，難得有interview但當日又應該有重要工作，如果請假會好大罪，最慘係老細請長假，又唔係真係好確定當日係咪會做

利申現職公墓員，唔想入職冇耐就要重要日子請假

唉再貼一次

有冇巴絲收到eo interview?我被安排4月24號，想調時間，csb話要有其他candidate同我對調先得，有冇人都要調時間？

留名跟進, 但我仲未收到email都唔肯定個日子係咪ok, 希望你同時都揾到另外有人同你調啦

個EOI成日黑面 但個女SEO問情景題幾好人

Offer god

絲打你係被安排邊日呀？
其實佢地冇話叫我搵人調，但我想自己問下睇下有冇機會，如果機會微既話唯有硬著頭皮請假

佢係咪當你reject invitation呀

幾耐之前？
覆email 話去唔到，佢應該會覆你話noted, your application will not be proceeded. 喎。

幾耐之前呀？

佢有問我係咪4月時間都好鬆動（而我時間唔鬆動），我估咁問得都係預4月先有board
要等下星期一睇下我呢邊咩情況先決定係咪send email改期/請假，好不安

我覺得自己工作理由好似唔係好充分咁，同埋都唔會有相關證明

要調一係就學校考試 一係就旅行有機票證明 或者覆診紙果D
總之就要有proof
如果唔係冇得調架喇

CSR 1111有寫可以，呢個就要比老細知
但最大問題係我果日有特別野做，如果唔番工係好大罪，會令人印象好差，咁拎time off定vl去見其實冇分別

如果你清楚講到你咩部門，當日有咩工作，而你有什麼職責。你是因為執行公務想改期，視乎究竟係咩，我覺得未必唔值得一試。至於proof，點都俾到佢吧。

我地EO係General Grades，本身使命就係要facilitate/support唔同B/Ds，如果我做CSB，我聽到呢d case我估我會盡量facilitate。

我in左TO 同ALO..但仲未有EO interview
唔會最後冇得in 掛

好似有一段時間冇聽到人收到vetting

等緊EO定係ALO vetting?

Why not both

why not both
是但有一樣我都好開心喇

同你同一個時間覆haha
仲要same emoji

有冇人同我同一個情況
好驚最後冇得in

以往Prelim會有regret email？

我本身得to in
後尾等勁耐先有alo and eo in
所以唔洗擔心，你有to 正常都有eo

呢個情況的確係會令人心掛掛.....

alo幾時先出下一輪vetting

有無人寄咗信拎check JRE分/面試成績？

in完EO大概幾耐先有vetting?

in完eo既巴絲打覺得邊部分最難
好驚全英收我皮

新po留名
in咗AO ALO TO等消息

有冇收到EO interview?

有未in

以往係最後完曬final 先一次過派regret
今年真係好遲

想問下如果係現職公墓員既話
會call report先收vetting先？

利申：in左，咩消息都無，純粹八下

好似你in之前就已經call jor

新post留名

巴打收到風？

In左ao
Eo都係無消息

自膠 call report先定收vetting先

Vetting 後每日嘅等待都好辛苦

有vetting 已經好過好多人啦 仲上黎叫春

情境係政策related 定 staff problem個種？
有無問運輸以外既時事題？

每日睇信箱嘅心情都好複雜

我都係eo未有reject 同interview +1
好驚最後出一輪 regret

個report 有咩用？

in咗alo咋
其他全rejected

我同你一樣情況

我地應該好margin個分

希望尾水俾個機會interview

驚你唔知佢有vetting丫嘛

Metoo 報咗果啲都reject晒 得alo有得in
但覺得好奇怪 因為上一個post有巴打講 Eo有得in 但alo反而收reject 所以都唔知佢準則係咩

女男男

[member]in之前淨係會問下有無disciplinary record
準備出offer信之前會問detail d
例如職位、拎緊pt幾、做左幾耐、過左bar未等等[/member ]

好似話in前in後都會
前係純粹disciplinary record
後係詳細資料

利申上網睇人講

Sorry reply錯post

求vetting

咁大整蠱

想問下to interview 既流程大概係點？ 同eo/alo 類似？

上網一google就搵到

完全唔關事
我果條係問稅收政策 (同運輸無關) 收到之後呆左

]有無人試過拎番自己既面試report 知唔知啲cut off 分幾多

EO女男女panel
有幾多個收到vetting?

話說琴日in EO終於見到各位口中講既靚仔EO 又真係幾靚仔

係咪女男男 最右？

u r lucky

但其實係見到佢叫隔離個個人入房
好好笑容眼大大

係！對眼好精靈

有個高級運輸主任幾靚仔 女男男

呢排無vetting，好鬼靜，幾時到我呀

offergod

靚女就有一個

男係咪姓A？

你個panel 有靚女？益你啦

有呀 仲要係好有仙氣果種
不過佢d 追問ok chur

計幾多%?

有冇出過ato vetting？

問左你啲咩？

拜拜Offer god

拜拜offer god

拜咗vetting god先

老啲個個男eo應該唔會叫佢做靚仔，正常男人樣

vetting god

希望好彩碌到入去

我今日in靚仔個panel

in 靚仔eo we trust

終於收到EO Interview cls....
好擔心又中又英轉唔切數

唔駛加埋普通話算係咁啦

啱啱收到ATO vetting

勁！

Fm巴 一路跟開你既post 下星期in 唔知仲可唔可以捐款呢

恭喜

恭喜絲打!!!

絲打有冇報ALO?

Fm巴，麻煩你可唔可以加埋我？thank you!

今日in完alo
情境題答得麻麻
其他都還可以
臨走個p係咁插我英文廢
岩岩個p打比我話我英文要改進 問我大學仲有無英文course比我讀（我final year）
我話無 但可以報ielts再上堂
然後佢就話無野問了 收線

吓

現場講完咪算啦 打多次比我鞭開心咩

吓 直接打電話咁chur

佢捉我find同found呀 同埋有無s尾之類

我覺得係流暢既
咁起碼都要cre有2先入得場 唔覺差得去邊

係咪諗住請你 如果你肯improve 下d英文就perfect
好少咁樣打俾你啦 好得閒咩

左面房 男男女
真心唔覺自己差到呢個地步

咁恐怖既
覺得差panel圍內講咪得 點解仲要你走左之後再打比你又唔當時講
就算出面interview依個情況都真係聞所未聞

我都覺得係對你有興趣（想請你）先會in完即刻打俾你 suppose佢地應該勁忙 一日要見好多candidate 對住唔想請既人 照計唔會再花時間喺佢身上

Yes

佢有無點chur你

我都覺其實係有機

唔記得 但算後生的

我大概3點in 佢5點幾先call
Chair呀

睇完 覺得個氛圍唔多似

無

我寧願咁樣喎

想問大家知唔知alo啲reject letter係咪keep住出的

唔係呢個啦 佢有啲似袁富華

介唔介意講下幾時in

每日開信箱都又期待又怕受傷害
開完信箱 冇
之後諗可能屋企人幫我拎咗呢！
返到屋企 乜都冇 再失望多次

in冇ALO未 有冇vetting

我都係

*in左

Just received AO final in invitation

犀利！

OMG!

係total4

when?

Just now

下星期？

唔想相認 哈哈

fd 我無收到 唔使咁驚

Email? Call?

4月16 2:30PM EO interview
有冇巴打想/可以調？

面試係喺電郵發出之後七日內嗎？

AO final in係咪都會分批出定係一出就出哂

好葡萄

睇翻中大資訊網係會分批出

唔該哂兩位巴打

師兄幾時first in?

唔su左面有無頭髮已經
全副cognitive capacity放晒係答中間啲問題

上面alo 好chur個個係咪個位白髮男
上個post都有討論過

好chur

big4捱得過頭幾年錢途一片光明喎

對完cert 後轉喎姐係出lift入左走廊轉右咁行

有無人ALO面試無問過時事題？

好認真

In 完 ALO
EO 未 regret 又冇消息

我都係，好灰機

師兄點評價自己prelim表現 有被panel為難?

巴打幾時first in?

Same ah rm1

14

無 keep住chur me only

做左幾年

串你乜野

問時事女係咪短髮？

AO interview 出緊

5/3 in已經收到ao final in invitation

假期都岀

尋日出

請問係咪收到電郵一個星期之內？短過一個星期通知驚請唔到假

我兩個星期後 而家都唔知點準備好 聽聞去得final in個個都好撚chur

加油啊！入到第二輪已經證明巴打好有料

有冇人尋日4/4 in TO II, 得一個panel 女男男（中年女性，白啡髮後中年男性，中年男性）？

5/4？

你幾多樓in
我都係佢地好似
但唔係尋日

最後可能唔止請5個呢。

請5個人 有一個係連登 差唔多啦

咁多人上連登既

上連登能知天下事

為連登爭光

原來會隔兩個禮拜咁耐
我覺得又唔駛擔心啲人太chur嘅，始終大家要喺討論時間內取得成果，所以識玩嘅係會合作，大家一齊攞offer

實有豬隊友 放心

呢個世界咩人都有架啦

其實AO個final in 上午group in 到底係中定英

應該全英 每人輪流做chair 睇你領導能力

仲以為一半中一半英添

6個topic，唔記得4中2英定3中3英，一定有中文

你去過？
我都以為係全英

去過一年

上面打錯，4英2中至啱

tks sis
希望我都有幸可以去睇下

係咪會有相關stakeholders既background information同concern? 可以邊討論邊寫野？

巴打係咪之前已經收到其他vetting

巴打咁謙虛

你最想做邊個post

我都想有EO

alo幾時in

巴打可唔可以share下有咩秘訣

自信就好 好難prep中問乜

巴打今年第一次考？

係呀 所以都冇秘訣

秘訣就係唔好訓咁多

37樓呀，你呢？

37樓

恭喜巴打

有冇

vetting

點解得我39樓

37 here
真係好似冇咩39

我38樓

應該無禁快掛
佢日比埋果份野係咪vetting form?話如果有通知先再填，8月前email通知

三月in哂 eo alo仲未有vetting
跪拜offer神

8月
有排等..

等下啦
想問佢比果份野係咪就係vetting form?

拜拜offer 神

係

點解咁講 你知個制度？

巴打你點解咁熟既

好encouraging

早晨

上星期in完eo 希望收到vetting喇

早晨
又到星期一希望有好消息

又開始一星期嘅等待

In完就快一個月

Me too

每人角色不同，睇嘅background information都不同

呢個階段可能難d，後面幾水有機會有
總之就唔好灰心，自己覺得點都唔重要，佢睇你既角度或者唔同

Vetting god

比D信心自己啦
in完就唔好諗

我答果啲之後都諗到點答更好，但果下個腦轉唔到

+1 事後孔明老是常出現

出到房門口果下已經諗到點答會好D
不過呢D只能怪自己反應唔夠快
load咁耐先諗到

個刻又要留心聽+理解問題又緊張又要將啲諗法即時轉做英文 廢j大腦已經超負荷

巴打加油 我in完都唔覺特別好 但都收到vetting 有時好難講可能佢地想睇你點react

same here,好想知有offer ge人表現到底有幾超水準，我覺得我永遠都克服唔到

本來入到房個腦就已經空白
仲要聽個官講咁長既情景
然後仲要好快諗
轉返做英文答出黎
真係好想喊

interview真係唔岩我呢D淨係識寫野既死毒撚

巴打同病相憐，我唔知可以點改善

呢位巴打好似講過好多次
有ALO 同EO

我諗真係要講多D英文
但係真係唔知點入手好

一入到面試房果種緊張情緒係in足咁多次都冇辦法改善既問題黎

+1 面試恐懼症

in完都明知好一般，但又控制唔到去ff有奇蹟

in果陣直頭係心跳加快 頭腦空白 講野自不然會講得好快咁

我都係唯有等請最多人既EO, 其他都冇咩期望

我反而入到房唔是好驚因為d問題係咁飛埋黎冇時間驚
但自己答野好簡短

我都係答得短
同埋成日語速好快
因為驚佢地冇心機聽我講野 所以講快D短D

我都簡短左 可能緊張 自然而然cut短啲答案

我都覺得自己支筆叻過把口
Interview係入去之前會緊張到心跳超快
但入到去好似冇時間驚咁
同埋都算chok到個自信樣岀嚟（好似考oral咁）
但內容又係考完都覺得好似麻麻地
英文又少少1999
但又會ff自己有機會
每日睇信箱都好希望有vetting

exactly the same
希望大家最終都有offer
哪怕係尾水offer都好

加油啊巴打！！

就算n 手飯都好想食

聽日就見eo 好緊張

係飯就食

加油！

Thanks 巴打！明知緊張冇用 但硬係控制唔到自己

今日無咩聲氣

上星期四後仲有無

我諗第二批vetting會係一大batch咁出

Aggar

收到EO vetting
想問收到vetting 有幾多%會有offer?
定身家清白就有？

你今日收到EO vetting ?

未必，樓上係咪有人講過最後都係WL?

都係今日收到
上上個禮拜in

請問你幾時in?

想問下收到vetting 既巴絲打覺得自己果日interview 既表現如何？

JRE 英文題109分算咩位？

Congrat咁多位巴絲 希望做同事
未有既都加油 好多都唔係第一年考 大家都經歷過等待既痛楚

我想問下我有interview 係咪可以去check分

利：唉無getting

*vetting

我問純JRE分

唔知今日會唔會出AO final in 呢

我中文題好低分呀
我下年再考過
不過問吓109分係咪算高啫… 自問花咗好多時間同用咗啱format同好多深vocab

有冇人仲係eo 冇regret / interview

日日心掛掛諗住

4月25日

仲未出哂？

><

唔知啊 舊年final in 都出左5 batch, 唔知今年點

Mola mola

請唔止5個咩？有冇source?

27/3 In
3/4 出vetting
今日收倒
利申 有AO EO ALO TO Interview

唔記得左講EO
In嗰時有問我其他post In到咩地步

26/3 in EO
啱啱收到vetting
In完覺得自己in得好差
啲interviewer 皺哂眉頭 又好似對我冇興趣咁
估唔到都有
所以其實自己覺得in成點真係唔作準！
希望在明天呀！

我情境題俾佢追問左十條有多 都覺得自己in得唔太好

Same here
27/3 in
今日收到
本身有ao eo alo interview

Alo 3月頭in 無消息

same! 3月頭in 無消息

Same!
三月頭in 冇消息
AO 都未有

Same
Eo alo 都未有消息

巴打幾時in

女女男
中間嗰個短頭髮女人

CEO係咪姓林？

同panel
1/3 in 都未有消息 應該冇機了

派錯左格尼座就gg

之後比人一野dum落垃圾桶個offer就

Btw巴打係咪fg

真係
我26號in 上星期見到有巴打同我同日in 2/4 已經收到vetting
以為自己實冇機 灰左成個星期反工都冇心機
點知今日反到屋企就見到封信
所以真係唔知佢地啲process 係點
總之就希望在明天！祝大家都有好結果！

多謝你巴打，希望我都好似你咁好彩

希望在明天

巴打可否分享你點prep situational, cv and current affairs 嘅問題？你嘅策略或心得咁

相信好多未in嘅巴絲都想拎下成功tips，其他有vetting嘅巴絲都可以做下好心！

唔該定先！

我都要反工冇乜點prep
Personal問好多我而家份工嘅野 我都係老實答
Situational 我覺得冇對錯 要show到你諗好多角度
不過我答得好長
講哂成個思路 如果咁咁就會咁做 如果唔係就會點做
同埋用英文諗點答
Current affairs 真係每日睇下新聞 其實好難即刻prep

似乎今日收到vetting大部分係女女男board? 有無女男男既board？

啱啱見到有信收到vetting，25號in，女女男board

最緊要prep埋中文，即時轉會講到口窒窒。

我係女男男board 都好少見有人收信 好驚都係kill board🤮

女男女 係咪左女 年紀大啲 右女個eoi高高瘦瘦 長頭髮？

我都係女男女, 都係一題

我兩題

Me2

有無人29號in panel姓袁 收到vetting?

靚仔EO panel ?

咁都唔係答得唔好，唔好驚啦
利申 一條cv都冇問，返過2份工

靚仔eo係咪矮矮地 冇戴眼鏡 右二locker?
我應該唔係

仲有冇人未in TO?
請問知唔知interview去到幾時?

每日一拜vetting god

Cv 問題唔係通常一開波問？ 一開波就對你冇興趣

我諗同你同一個board 左二locker 唔係靚仔EO

我個名

終於見到靚仔EO 好得意

一陣去in TO 好緊張

interview god

我問左3題係咪3次機會都把握唔到

又係果陣腦閉塞，一出門口就諗到?

係果陣疾機姐

又一個禮拜 例行拜一拜
希望大家快啲齊齊收vetting收offer

係一題hea做 一題遲到 一題放假 再無限追問

嘩 咁多條 咁你in咗幾耐呀？

me too

大家最後都會有offer的
一齊係度互相陪伴下

準備見 transport

巴打加油!!

vetting God
interview god

咁難既

好似都in到4月尾

但好似冇再出新interview invitation.

繼續無信

唔係標青既都應該等in哂一齊大lot收
呢家唯一可以做既

一齊等一齊等
到時大家都會上黎報喜

冇咁快啦 應該最快今個星期尾或者下星期開始收到

唉 收唔到

好似唔覺有人講TO
其實請幾多人

我仲未in

巴打我都等緊

[member]上緊堂期望左成日 翻到屋企又係一場空/member]

when's your first in?

我3月5日 first in ao 上星期收到final in通知 都係下星期in

EO有冇女男女 chairman 姓歐既收到vetting?

1/4 in呢個board 有無人有vetting???

應該仲會繼續出invitation，利申swap左

又係新既一日啦

希望今日會有好消息vetting

一齊拜vetting god

絲打請問係收到call定email定兩樣都有？依加電話一響就神經緊張

出面私人公司reject都唔會通知架啦
巴打第一次搵工?

我覺得會繼續派interview既， 往年紀錄in到5月尾啊。

請問仲有無人遲過今星期in?

咁JRE officer有冇通知呀？

21/3in eo到而家都未有vetting係咪基本上等於衰左

重點係唔可以當老奉咁
如果真係想早d 收到消息既
考好d JRE咪得囉
你係top 果批一早 in曬所有 post啦

有冇人未in TO

好想做TO 想知道大約幾時in完會有消息

月頭in左佢話8月

8月前通知唔等於8月通知呀

我都in左
見請好多人咁又好似話每年走好多
有冇人知之前果幾屆大約係幾時會有消息?
上網唔見有data

好想快d有消息x2
拎住張vetting form 拜vetting god

一路FF緊佢咁樣派vetting係咪真係好等人用
會好快有news

應該係費時寄姐

我in 完AO 先收到 EO interview

今日in 左邊locker 一題情景題 一條時事就完左

Chur 唔Chur

same here
絲打你個日邊個board in?

如果唔係marginal又點會驚冇interview

in左AO既都會有eo同alo嫁啦

幻滅曬我既夢

因為JRE分有細category，每個post 可能著重不同category去派interview，所以AO in先可能係佢A part 高分，B part 冇咁高，假若B part 係EO睇重，咁佢咪遲d先有EO

流傳說法同埋真實個案有好大分別喎
雖然應該無從考證

收到ao final in

應該對我無咩興趣 所以唔chur半個鐘左右就叫我走

有ge 一開始

Just received?

今日收到四月尾in

When’s your first in??

其實啲人知道人地會追問你幾時in 不如講埋出嚟
又要人地問
你又要答多次

同一開始in alo班人好大對比

老馮答你/上嚟報告㗎咩
大把人冇上連登/做cd rom有消息都唔岀聲係咪又要屌佢哋
人哋都肯上嚟分享仲想點

之後又有人會問係咪fg/interview點/幾多題情境題/邊個panel etc
係咪又要一次過報告埋因為有人會問

利申：in完乜都未有

講得好

繼續無消息

同問想快啲死心

三月頭一個星期

絲打多謝你啊～其實我已經唔打算解釋
祝你快啲有好消息！想同你做同事

多謝你呀
我都好想同大家做同事

ALO難左咁多既 又英文 又咁惡

In EO好灰 覺得自己答得好垃圾

上星期收到eo interview 無睇哂成封email 原來要reply佢腥多次嚟提我reply

跪地求TO

TO 都係差唔多format
英文present 一個issue 後就繼續用英文問follow up questions
之後先轉番做廣東話channel

兜返轉頭出喇

恭喜呀 4月頭in希望都有機會

Congratsssss🥰
今日返去又要睇下信箱😭

一定會有好消息

加油啊巴打

其實我想問下，到底點先會有interview。我３月中有 AO 同EO in但係ALO同TO都一早regret咗。係咪純粹唔夠高分？

但你有AO EO in就應該一定唔低分
可能真係好似樓上巴絲有提過
JRE分會有分category
每個部份睇既比重都唔同

無信

EO 女男女 3月中 今日收到

喜訊一浪接一浪

今日見倒仲有EO interview
vetting交form好似要排到下星期

4月頭in幾時先有

你係女男女第三個收到

撐住啊巴打

想問transport officer之後係咪仲有一輪小組討論

Only one round

跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting
跪求TO Vetting

淨係想做TO

Interview god

［member]EO 女男女 Chair Mr Au 收到vetting[\member]

Congratssss

想問下幾時in?

岩岩終於收到EO interview..等我仲死左心

睇黎又出左一批vetting 恭喜咁多位收到既巴絲!
自己今日有種諸事不順既感覺 希望可以吸下各位既好運氣

例行再拜一拜vetting god offer god

我5月16

Ching 你幾號in ? 🤔

[member]3月中後[\member]

想問有冇non fg收到ao final in
定係佢未派到

received eo interview
finally

望已失

都係冇

唔好咁灰啦巴打！！！！

我諗一翻兜應該唔係只係3月中，應該係所有in過嘅人，由2月尾開始，跟分派

大家所講既3月中即係幾號

咁係咪即係呢批都冇就等於gg

唔係嘅 往年都有in到5月

巴打我都今日in完 好chur下 你in成點

今日無派AO Final In?

但唔會只翻兜三月中咖，咁二月尾，三月頭呢？

我都覺得勁chur
但對自己有信心

今日收到vetting全部都係女女男board?

收到vetting 女男男 4月第一個禮拜

jre幾多分先有得in
利申：每邊100

聽日in
係咪似AO interview?

希望一齊收vetting, 我對運輸認識比佢問兩問明顯唔夠 希望其他拉得番

同你同board前幾日in 希望有啦
你in完感覺點?

冇in AO唔清楚
但基本上你未答完佢就急不及待要challenge你
所以你要ready 係15分鐘內會比佢瘋狂問問題

嗰五分鐘即席演講係有得prep?

想問in to既巴打們
佢地有無問你個人野

冇

Eo第一批入職 係咪有panel講過5月頭定尾

最快5月頭offer, 5月尾開工

想問呢
EO Vetting即係牛皮紙信的normal checking form?

係呀

上星期in 今日收到EO vetting

有架，有十分鐘準備
所以唔洗擔心
同埋唔洗講夠五分鐘
佢話可以隨時停

我係前日in
今日收倒
所以嚇親

邊個panel?

3月頭in未有

交vetting form 有問
佢問我而家份工要幾耐通知 我話一個月
佢話未必趕得切

keep calm and carry on

just received eo in.

巴打係問最快幾時返工？
未必趕得切意思趕唔到最快返工個批？

女男女

希望大家會好快收倒vetting
見倒信果下
真係嘩左岀聲

想問下其實有無限要幾耐交vetting form?

同埋如果佢真係快出offer 嘅話可唔可以要求遲啲返工(e.g. 8/9月或之後先返?)

遲來先上岸 畀啲信心自己

收到EO interview, 不過今次gmail file 左封email 去Update 到... 好彩有check 開email 習慣啫

上星期三 左二locker 女男男

好似聽講派得七七八八 我有其他mt interview都準備左果啲先

我諗派咗過100啦，不過翻兜好似冇2月尾3月頭嘅人，呢班人只係3月第二個星期派過一次

Sis 同你同日同board

有2題呀 正常問題 唔算刁鑽

Hi 大家都唔係靚仔EO board

所以應該2月尾3月頭嗰班都gg🤣🤣🤣

Chop係琴日
信的日期都係琴日

我認得你呀師兄

唉
3月頭in既 好sad
屋企仲成日問我咦你唔係見左政府工咩有消息未

995

臨尾拜兩下vetting god

1001前拜vetting god必有vetting